Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (53)

del

acs 同auto max supply 唔同

過隔離

正解. FOMO 前睇total supply
ACS仲有得升, 但一定無可能有auto 價

新手，Binance 買唔到auto點算？

而家買高J

今世唔再用erc 20

而家高J bsc defi ,不如揾隻由細養大